喺西鐵聽班蝗講緊入侵大計 可以點

有班新移民蝗用唔咸唔淡既廣東話討論緊點樣帶埋自己啲姊妹黎香港
仲講緊點樣帶佢去r綜援同埋勾香港男人
心都痛埋 但可以點

呢個都有教學?

佢地講話香港男人好易勾到 大撚把香港男人包二奶 又叫人地個妹落黎同香港男人拍拖

成日都覺得包二奶嘅男人一定程度都幾專一

點解唔周圍去屌女 要專一一包一個二奶